Polyu gec

Gec score range,
幾多先有B+,A,A+